仲有一個方法可以引致股災!!

就係1987年既方法

無喱頭鳩一野直插

大股災快到已all in 7500